覺得今晚會無事發生

尋晚白衫打人，尋日晏晝係影到相見住佢地成班搭車
今日d source全部得d whatsapp對話同錄音

我覺得無圖真係唔好叫fact checked

話唔定比錢講掂數 咪唔開拖

同意 跟本嚇鬼 俾時間差佬抖一個

人地文宣就勁啦，搞到連登亂左成個下晝

人地識得be water

焦土

咁佢哋有大台有組織好多，唔係突然聚埋一齊

但點解沙田警署已經落咗閘？

落下閘 有幾閒 打都唔會打佢地

元朗已開緊片,你班兒登仲on下on下

有圖先講啦on9 p

醒目少少，今晚唔尼料，等你班人鬆懈，過多2日再尼料

圖？